睇連登就知點解一入夜就輸得咁甘

個個淨係識喺連登正皮負皮，出個話會留守嘅post就千幾人正皮，到嘅就得百幾個，仆你個街。完左就話人on9點夠打，仲要人地苦行都負皮，你自己諗下你肯為香港付出幾多先啦，人地有人地做，你有你做，但係你乜q都唔做淨係放負咁又想點。
6月11晚真係最後機會啦，出黎啦好嘛🙏🏻🙏🏻